export const quiz = [
    {
      quiz: '1',
      name: 'German A1 Practice Test - 1',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "Wie viel ist 25 + 30?",
          "choices": ["fünfundfünfzig", "fünfundsechzig", "fünfundvierzig", "fünfunddreißig"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Was sagt man am Morgen?",
          "choices": ["Guten Abend", "Guten Tag", "Guten Morgen", "Gute Nacht"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Wie heißt du?",
          "choices": ["Ich bin 30.", "Ich heiße Maria.", "Ich komme aus Spanien.", "Ich arbeite hier."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Woher kommst du?",
          "choices": ["Ich bin ein Lehrer.", "Ich komme aus Frankreich.", "Ich habe einen Hund.", "Ich bin 25 Jahre alt."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wie alt bist du?",
          "choices": ["Ich habe 10 Jahre.", "Ich bin 10 Jahre alt.", "Ich bin hier.", "Ich habe einen Freund."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Was bedeutet \"haben\"?",
          "choices": ["to be", "to have", "to go", "to eat"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wie sagt man \"Goodbye\" auf Deutsch?",
          "choices": ["Hallo", "Auf Wiedersehen", "Tschüss", "Guten Tag"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Was ist die Nationalität von jemandem aus Japan?",
          "choices": ["Japanisch", "Chinesisch", "Koreanisch", "Thailändisch"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Er ______ (is) mein Freund.",
          "choices": ["sind", "ist", "habe", "bin"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Ich ______ (have) ein Buch.",
          "choices": ["haben", "habe", "bist", "sind"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wie sagt man \"teacher\" auf Deutsch?",
          "choices": ["Schüler", "Lehrer", "Arzt", "Freund"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Sie ________ (are) meine Schwester.",
          "choices": ["ist", "sind", "bin", "habe"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Was ist 50 - 15?",
          "choices": ["fünfundzwanzig", "fünfunddreißig", "fünfundvierzig", "fünfundfünfzig"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wie sagt man \"I am from\" auf Deutsch?",
          "choices": ["Ich bin von", "Ich komme aus", "Ich habe", "Ich bin"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Er ________ (is) 30 Jahre alt.",
          "choices": ["bist", "sind", "ist", "habe"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Was sagt man, wenn man jemanden trifft?",
          "choices": ["Tschüss", "Hallo", "Danke", "Ja"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wo ist ________ (the) Bahnhof?",
          "choices": ["die", "der", "das", "den"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Ich ________ (have) eine Idee.",
          "choices": ["haben", "bin", "habe", "ist"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Was ist die Hauptstadt von Deutschland?",
          "choices": ["Berlin", "München", "Frankfurt", "Hamburg"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Was ist \"12\" auf Deutsch?",
          "choices": ["elf", "zwölf", "zehn", "dreizehn"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },



        {
          "question": "Ich habe ______ (three) Äpfel.",
          "choices": ["drei"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Guten ______ (morning), wie geht es dir?",
          "choices": ["Morgen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "______ (My) Name ist Anna.",
          "choices": ["Mein"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich bin ______ (twenty) Jahre alt.",
          "choices": ["zwanzig"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Woher ______ (are) Sie?",
          "choices": ["sind"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich ______ (have) einen Hund.",
          "choices": ["habe"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "______ (Hello), ich heiße Tom.",
          "choices": ["Hallo"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mein Bruder ist ______ (twelve) Jahre alt.",
          "choices": ["zwölf"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "______ (What) machst du heute?",
          "choices": ["Was"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich bin ______ (from) Deutschland.",
          "choices": ["aus"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wir ______ (are) Freunde.",
          "choices": ["sind"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Sie ______ (have) eine Katze.",
          "choices": ["hat"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich ______ (am) Lehrer.",
          "choices": ["bin"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "______ (Goodbye), bis bald!",
          "choices": ["Tschüss"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Er ist ______ (a doctor).",
          "choices": ["ein Arzt"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich ______ (have) zwei Schwestern.",
          "choices": ["habe"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Heute ist ______ (Monday).",
          "choices": ["Montag"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich lerne ______ (German).",
          "choices": ["Deutsch"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Sie sind ______ (students).",
          "choices": ["sind"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wo ______ (is) die Schule?",
          "choices": ["ist"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Wie bist du heute?",
          "choices": ["bist", "du", "wie", "heute"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Ich komme aus Deutschland.",
          "choices": ["kommen", "aus", "ich", "Deutschland"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Wie heißen sie?",
          "choices": ["heißen", "sie", "und"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Ich bin zwanzig Jahre alt.",
          "choices": ["Jahre", "alt", "ich", "bin", "zwanzig"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Ich habe einen Hund.",
          "choices": ["einen", "Hund", "habe", "ich"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Woher kommst du?",
          "choices": ["woher", "du?", "kommst"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Wir gehen heute ins Kino.",
          "choices": ["gehen", "wir", "heute", "ins", "Kino"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Mein Bruder ist zwölf Jahre alt.",
          "choices": ["ist", "mein", "Bruder", "zwölf", "Jahre", "alt"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Ich bin Lehrer und unterrichte Deutsch.",
          "choices": ["Lehrer", "ich", "bin", "und", "unterrichte", "Deutsch"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Das ist mein Freund.",
          "choices": ["das", "ist", "mein", "Freund"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Wir wohnen in Berlin.",
          "choices": ["wohnen", "wir", "in", "Berlin"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Sie arbeitet als Ärztin.",
          "choices": ["arbeitet", "als", "sie", "Ärztin"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Ich bin heute müde.",
          "choices": ["bin", "ich", "müde", "heute"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Ich habe eine Katze.",
          "choices": ["ich", "habe", "eine", "Katze"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Es ist kalt draußen.",
          "choices": ["ist", "es", "kalt", "draußen"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Hast du Zeit morgen?",
          "choices": ["hast", "du", "Zeit", "morgen"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Wir lernen Deutsch zusammen.",
          "choices": ["lernen", "wir", "Deutsch", "zusammen"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Sie sind meine Freunde.",
          "choices": ["sie", "sind", "meine", "Freunde"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Das Buch heißt 'Der Junge'.",
          "choices": ["heißt", "das", "Buch", "'Der'", "Junge'"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Das Wetter ist heute schön.",
          "choices": ["ist", "das", "Wetter", "heute", "schön"],
          "type": "JumbledWords"
      },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Eins", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "10", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Fünf", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "1", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Zehn", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "5", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Zwanzig", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "30", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Dreißig", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "20", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Siebzig", "rightId": 6 },
              "right": { "word": "4", "rightId": 8 }
            },
            {
              "left": { "word": "Acht", "rightId": 7 },
              "right": { "word": "2", "rightId": 9 }
            },
            {
              "left": { "word": "Vier", "rightId": 8 },
              "right": { "word": "100", "rightId": 10 }
            },
            {
              "left": { "word": "Zwei", "rightId": 9 },
              "right": { "word": "70", "rightId": 6 }
            },
            {
              "left": { "word": "Hundert", "rightId": 10 },
              "right": { "word": "8", "rightId": 7 }
            },
          ],
        },
{
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
"pairs": [
    {
      "left": { "word": "Guten Morgen", "rightId": 1 },
      "right": { "word": "Please", "rightId": 7 }
    },
    {
      "left": { "word": "Hallo", "rightId": 2 },
      "right": { "word": "Good morning", "rightId": 1 }
    },
    {
      "left": { "word": "Tschüss", "rightId": 3 },
      "right": { "word": "How are you?", "rightId": 5 }
    },
    {
      "left": { "word": "Gute Nacht", "rightId": 4 },
      "right": { "word": "I'm sorry", "rightId": 10 }
    },
    {
      "left": { "word": "Wie geht's?", "rightId": 5 },
      "right": { "word": "Goodbye", "rightId": 3 }
    },
    {
      "left": { "word": "Danke", "rightId": 6 },
      "right": { "word": "Hello", "rightId": 2 }
    },
    {
      "left": { "word": "Bitte", "rightId": 7 },
      "right": { "word": "Good night", "rightId": 4 }
    },
    {
      "left": { "word": "Auf Wiedersehen", "rightId": 8 },
      "right": { "word": "What are you doing?", "rightId": 9 }
    },
    {
      "left": { "word": "Was machst du?", "rightId": 9 },
      "right": { "word": "Thank you", "rightId": 6 }
    },
    {
      "left": { "word": "Es tut mir leid", "rightId": 10 },
      "right": { "word": "See you again", "rightId": 8 }
    }
  ]
},
{
  "question": "Match the Words.",
  type: "MatchTheFollowing",
"pairs": [
{
"left": { "word": "Ich heiße", "rightId": 1 },
"right": { "word": "This is", "rightId": 2 }
},
{
"left": { "word": "Das ist", "rightId": 2 },
"right": { "word": "My name is", "rightId": 1 }
},
{
"left": { "word": "Ich komme aus", "rightId": 3 },
"right": { "word": "These are my friends", "rightId": 5 }
},
{
"left": { "word": "Ich bin", "rightId": 4 },
"right": { "word": "I am", "rightId": 4 }
},
{
"left": { "word": "Das sind meine Freunde", "rightId": 5 },
"right": { "word": "I am from", "rightId": 3 }
},
{
"left": { "word": "Ich bin Lehrer", "rightId": 6 },
"right": { "word": "What is your name?", "rightId": 7 }
},
{
"left": { "word": "Wie heißt du?", "rightId": 7 },
"right": { "word": "I am a teacher", "rightId": 6 }
},
{
"left": { "word": "Ich bin zwanzig Jahre alt", "rightId": 8 },
"right": { "word": "She is my sister", "rightId": 9 }
},
{
"left": { "word": "Sie ist meine Schwester", "rightId": 9 },
"right": { "word": "Where are you from?", "rightId": 10 }
},
{
"left": { "word": "Woher kommst du?", "rightId": 10 },
"right": { "word": "I am twenty years old", "rightId": 8 }
}
]
},
{
  "question": "Match the Words.",
  type: "MatchTheFollowing",
"pairs": [
{
"left": { "word": "Ich bin Lehrer", "rightId": 1 },
"right": { "word": "They are from France", "rightId": 5 }
},
{
"left": { "word": "Sie ist Ärztin", "rightId": 2 },
"right": { "word": "I am 30 years old", "rightId": 6 }
},
{
"left": { "word": "Ich komme aus Deutschland", "rightId": 3 },
"right": { "word": "He is 40 years old", "rightId": 8 }
},
{
"left": { "word": "Er ist Ingenieur", "rightId": 4 },
"right": { "word": "What is your nationality?", "rightId": 7 }
},
{
"left": { "word": "Sie sind aus Frankreich", "rightId": 5 },
"right": { "word": "I am a teacher", "rightId": 1 }
},
{
"left": { "word": "Ich bin 30 Jahre alt", "rightId": 6 },
"right": { "word": "She is English", "rightId": 2 }
},
{
"left": { "word": "Was ist deine Nationalität?", "rightId": 7 },
"right": { "word": "I am American", "rightId": 9 }
},
{
"left": { "word": "Er ist 40 Jahre alt", "rightId": 8 },
"right": { "word": "She is English", "rightId": 10 }
},
{
"left": { "word": "Ich bin Amerikaner", "rightId": 9 },
"right": { "word": "They are from France", "rightId": 3 }
},
{
"left": { "word": "Sie sind Engländerin", "rightId": 10 },
"right": { "word": "He is an engineer", "rightId": 4 }
}
]
},
{
  "question": "Match the Words.",
  type: "MatchTheFollowing",
"pairs": [
{
"left": { "word": "Ich bin", "rightId": 1 },
"right": { "word": "You (plural) are", "rightId": 7 }
},
{
"left": { "word": "Du bist", "rightId": 2 },
"right": { "word": "He is a teacher", "rightId": 9 }
},
{
"left": { "word": "Er hat", "rightId": 3 },
"right": { "word": "They have", "rightId": 8 }
},
{
"left": { "word": "Sie sind", "rightId": 4 },
"right": { "word": "We have", "rightId": 5 }
},
{
"left": { "word": "Wir haben", "rightId": 5 },
"right": { "word": "We are", "rightId": 1 }
},
{
"left": { "word": "Ich habe", "rightId": 6 },
"right": { "word": "You are", "rightId": 2 }
},
{
"left": { "word": "Ihr seid", "rightId": 7 },
"right": { "word": "I have", "rightId": 6 }
},
{
"left": { "word": "Sie haben", "rightId": 8 },
"right": { "word": "You have a dog", "rightId": 10 }
},
{
"left": { "word": "Er ist ein Lehrer", "rightId": 9 },
"right": { "word": "He has", "rightId": 3 }
},
{
"left": { "word": "Du hast einen Hund", "rightId": 10 },
"right": { "word": "They are", "rightId": 4 }
}
]
},

        
      ],
    },
    {
      quiz: '2',
      name: 'German A1 Practice Test - 2',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "Welche Farbe hat der Ball?",
          "choices": ["Blau", "Rot", "Gelb", "Grün"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Was ist auf dem Tisch?",
          "choices": ["ein Buch", "eine Katze", "ein Haus", "eine Lampe"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Welche Farbe hat die Lampe?",
          "choices": ["Blau", "Gelb", "Weiß", "Schwarz"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Was trägst du in der Schule?",
          "choices": ["ein Heft", "ein Stift", "ein Tisch", "ein Bett"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wer ist die Schwester von deiner Mutter?",
          "choices": ["Oma", "Tante", "Bruder", "Cousin"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wie nennt man die Kinder deiner Eltern?",
          "choices": ["Geschwister", "Eltern", "Onkel", "Neffen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wer ist der Vater von deinem Vater?",
          "choices": ["Bruder", "Opa", "Tante", "Sohn"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Was ist die Frau von deinem Bruder?",
          "choices": ["Schwester", "Schwägerin", "Cousine", "Tante"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wann stehst du auf?",
          "choices": ["um 6 Uhr", "um 8 Uhr", "um 10 Uhr", "um 5 Uhr"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Was machst du abends?",
          "choices": ["Ich schlafe.", "Ich esse.", "Ich lerne.", "Ich arbeite."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wo isst du Frühstück?",
          "choices": ["zu Hause", "im Büro", "im Restaurant", "in der Schule"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Was hörst du gern?",
          "choices": ["Musik", "Filme", "Bücher", "Zeitungen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Welches ist ein bestimmter Artikel?",
          "choices": ["ein", "das", "eine", "einen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Welches ist ein unbestimmter Artikel?",
          "choices": ["der", "ein", "die", "das"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Welcher Artikel passt zu 'Tisch'?",
          "choices": ["der", "die", "das", "ein"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Welche Artikel sind feminin?",
          "choices": ["die", "das", "der", "einen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Was macht die Familie sonntags?",
          "choices": ["Sie kocht.", "Sie isst.", "Sie besucht Freunde.", "Alle oben."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Welche Farbe hat die Wand?",
          "choices": ["Blau", "Gelb", "Grün", "Weiß"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Was trägt man im Büro?",
          "choices": ["einen Anzug", "einen Hut", "ein Kleid", "eine Tasche"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wer kommt heute Abend?",
          "choices": ["Tante", "Bruder", "Cousin", "Alle oben"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },



        {
          "question": "Der ______ (Ball) ist rot.",
          "choices": ["rot"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich habe einen ______ (Pen) in meiner Tasche.",
          "choices": ["Stift"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Das ______ (Book) ist blau.",
          "choices": ["Buch"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Die ______ (Lamp) ist gelb.",
          "choices": ["Lampe"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Meine ______ (Sister) ist 30 Jahre alt.",
          "choices": ["Schwester"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Hast du einen ______ (Brother)?",
          "choices": ["Bruder"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Sein ______ (Father) arbeitet in Berlin.",
          "choices": ["Vater"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Unsere ______ (Mother) kocht sehr gut.",
          "choices": ["Mutter"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Am Morgen ______ (drink) ich Kaffee.",
          "choices": ["trinke"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wann ______ (go) du zur Arbeit?",
          "choices": ["gehst"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wir ______ (eat) immer zusammen zu Abend.",
          "choices": ["essen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Er ______ (hears) gerne Musik.",
          "choices": ["hört"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Das ist ______ (a) Hund.",
          "choices": ["ein"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich suche ______ (the) Schlüssel.",
          "choices": ["den"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(The) ______ Auto ist grün.",
          "choices": ["Das"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich kaufe ______ (a) Apfel.",
          "choices": ["einen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Meine Mutter hat ______ (a) schönes Kleid.",
          "choices": ["ein"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Der ______ (Day) ist sehr heiß heute.",
          "choices": ["Tag"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Sie ______ (stands up) um 7 Uhr jeden Morgen.",
          "choices": ["steht"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wo ist ______ (the) Buch?",
          "choices": ["das"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Die Lampe ist rot.",
          "choices": ["Die", "Lampe", "ist", "rot"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Ich habe einen blauen Stift.",
          "choices": ["Ich", "habe", "einen", "blauen", "Stift"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Der Buch ist gelb.",
          "choices": ["Der", "Buch", "ist", "gelb"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Der Tisch ist braun.",
          "choices": ["Der", "Tisch", "ist", "braun"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Mein Vater arbeitet in Berlin.",
          "choices": ["Mein", "Vater", "arbeitet", "in", "Berlin"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Meine Schwester ist 20 Jahre alt.",
          "choices": ["Meine", "Schwester", "ist", "20", "Jahre", "alt"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Die Oma kocht lecker.",
          "choices": ["Die", "Oma", "kocht", "lecker"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Hast du einen Bruder?",
          "choices": ["Hast", "du", "einen", "Bruder?"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Ich trinke morgens Kaffee.",
          "choices": ["Ich", "trinke", "morgens", "Kaffee"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Er steht früh auf.",
          "choices": ["Er", "steht", "früh", "auf"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Sie hört gerne Musik.",
          "choices": ["Sie", "hört", "gerne", "Musik"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Wir gehen abends ins Kino.",
          "choices": ["Wir", "gehen", "abends", "ins", "Kino"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Das ist ein Hund.",
          "choices": ["Das", "ist", "ein", "Hund"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Ich kaufe einen Apfel.",
          "choices": ["Ich", "kaufe", "einen", "Apfel"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Der Tisch ist braun.",
          "choices": ["Der", "Tisch", "ist", "braun"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Das Auto ist schön.",
          "choices": ["Das", "Auto", "ist", "schön"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Die Familie trifft sich am Sonntag.",
          "choices": ["Die", "Familie", "trifft", "sich", "am", "Sonntag"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Er arbeitet heute im Büro.",
          "choices": ["Er", "arbeitet", "heute", "im", "Büro"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Das Haus ist blau.",
          "choices": ["Das", "Haus", "ist", "blau"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Die Mutter kocht lecker.",
          "choices": ["Die", "Mutter", "kocht", "lecker"],
          "type": "JumbledWords"
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "der Baum", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "the table", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "das Buch", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "the pen", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "die Lampe", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "the lamp", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "der Tisch", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "the tree", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "der Stift", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "the book", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "die Wand", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "the sky", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "der Apfel", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "the bag", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "der Himmel", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "the car", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "das Auto", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "the wall", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "die Tasche", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "the apple", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "mein Vater", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "my mother", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "meine Schwester", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "the grandma", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "die Oma", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "my father", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "mein Bruder", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "my sister", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "meine Mutter", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "my brother", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "mein Opa", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "my (female) cousin", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "meine Tante", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "my (male) cousin", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "mein Cousin", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "my grandpa", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "meine Cousine", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "my uncle", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "mein Onkel", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "my aunt", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Ich trinke Kaffee", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "She listens to music", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Er steht früh auf", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "I drink coffee", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Sie hört Musik", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "He gets up early", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Wir gehen ins Kino", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "You do sports", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Du machst Sport", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "We go to the cinema", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Ihr spielt Karten", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "They write letters", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Sie schreiben Briefe", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "You (plural) play cards", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Wir essen Abendbrot", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "I do homework", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Er liest Zeitung", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "We eat dinner", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Ich mache Hausaufgaben", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "He reads the newspaper", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Das ist ein Hund", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "I buy an apple", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Ich kaufe einen Apfel", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "A bird flies high", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Der Tisch ist braun", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "The car is beautiful", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Das Auto ist schön", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "The table is brown", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Ein Vogel fliegt hoch", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "That is a dog", "rightId": 1 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Die Blume ist rot", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "The window is open", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Der Stuhl steht im Zimmer", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "A book is on the table", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Eine Katze sitzt auf dem Sofa", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "The chair is in the room", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Das Fenster ist offen", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "A cat sits on the sofa", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Ein Buch liegt auf dem Tisch", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "The flower is red", "rightId": 1 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Die Familie trifft sich am Sonntag", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "The sky is blue", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Der Vater arbeitet im Büro", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "The mother cooks lunch", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Die Mutter kocht das Mittagessen", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "The father works in the office", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Der Tisch ist braun", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "The family meets on Sunday", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Der Himmel ist blau", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "The table is brown", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Ich höre gerne Musik", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "The apple is green", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Du hast einen Bruder", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "The grandma reads a book", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Die Oma liest ein Buch", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "You have a brother", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Das Auto ist schnell", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "I like listening to music", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Der Apfel ist grün", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "The car is fast", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },
        
      ],
    },
    {
      quiz: '3',
      name: 'German A1 Practice Test - 3',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "What is 'das Klassenzimmer' in English?",
          "choices": ["the classroom", "the kitchen", "the living room", "the bathroom"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "What is 'die Lampe' in English?",
          "choices": ["the window", "the chair", "the lamp", "the table"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Which of the following means 'the door' in German?",
          "choices": ["der Tisch", "die Tür", "das Fenster", "die Lampe"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which room in the house is 'das Wohnzimmer'?",
          "choices": ["kitchen", "living room", "bedroom", "bathroom"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "'Die Stühle' means:",
          "choices": ["the chairs", "the tables", "the books", "the desks"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Which of the following is 'the bed' in German?",
          "choices": ["die Lampe", "das Bett", "der Stuhl", "der Tisch"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "'Dieser Tisch' refers to:",
          "choices": ["this chair", "this table", "that window", "these books"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "'Das Bett' is found in which room?",
          "choices": ["living room", "bathroom", "kitchen", "bedroom"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Which word means 'the sofa' in German?",
          "choices": ["der Stuhl", "das Sofa", "die Tür", "das Fenster"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "What is 'die Küche' in English?",
          "choices": ["the bedroom", "the kitchen", "the bathroom", "the garden"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which of the following means 'this chair' in German?",
          "choices": ["dieser Stuhl", "diese Lampe", "dieser Tisch", "dieses Bett"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "'Jenes Buch' means:",
          "choices": ["this book", "that book", "these books", "those books"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which room is 'das Badezimmer'?",
          "choices": ["the living room", "the bathroom", "the dining room", "the bedroom"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which word means 'the window' in German?",
          "choices": ["die Tür", "das Fenster", "der Stuhl", "der Tisch"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "'Diese Lampe' refers to:",
          "choices": ["this lamp", "this window", "that book", "these books"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Which of the following is 'the table' in German?",
          "choices": ["der Tisch", "die Lampe", "das Sofa", "das Bett"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "'Dieser Schrank' means:",
          "choices": ["this table", "this cupboard", "that chair", "those windows"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "'Das Buch' refers to:",
          "choices": ["the desk", "the book", "the window", "the chair"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which of the following means 'the chair' in German?",
          "choices": ["der Tisch", "der Stuhl", "das Sofa", "die Lampe"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "'Diese Bücher' means:",
          "choices": ["this book", "these books", "that book", "those books"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },    

        {
          "question": "Der ______ (blackboard) steht an der Wand.",
          "choices": ["Tafel"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Die ______ (books) sind auf dem Tisch.",
          "choices": ["Bücher"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Der ______ (computer) ist auf dem Schreibtisch.",
          "choices": ["Computer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Der ______ (trash can) ist neben der Tür.",
          "choices": ["Abfalleimer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Die ______ (lamp) ist in der Ecke.",
          "choices": ["Lampe"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wir haben eine ______ (clock) im Klassenzimmer.",
          "choices": ["Uhr"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Der ______ (flower pot) steht auf dem Fensterbrett.",
          "choices": ["Blumentopf"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Das ______ (living room) ist sehr gemütlich.",
          "choices": ["Wohnzimmer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "In der ______ (kitchen) gibt es einen Kühlschrank.",
          "choices": ["Küche"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich esse im ______. (dining room)",
          "choices": ["Esszimmer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Der ______ (bed) ist im Schlafzimmer.",
          "choices": ["Bett"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Die ______ (lamp) steht neben dem Fenster.",
          "choices": ["Lampe"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Der ______ (armchair) steht in der Ecke.",
          "choices": ["Sessel"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mein ______ (study room) ist groß und hat viele Bücher.",
          "choices": ["Arbeitszimmer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(This) ______ Stuhl ist bequem.",
          "choices": ["Dieser"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich mag ______ (this) Fenster.",
          "choices": ["Dieses"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(Those) ______ Bücher sind interessant.",
          "choices": ["Jene"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(This) ______ Haus ist groß.",
          "choices": ["Dieses"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich mag ______ (this) Film.",
          "choices": ["Diesen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(This) ______ Apfel ist rot.",
          "choices": ["Dieser"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
          {
              "question": "auf steht der der Tisch Stuhl",
              "choices": ["auf", "steht", "der", "der", "Tisch", "Stuhl"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "schreiben die auf Schüler Tafel an",
              "choices": ["schreiben", "die", "auf", "Schüler", "Tafel", "an"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "sind im Bücher die Regal",
              "choices": ["sind", "im", "Bücher", "die", "Regal"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "macht der den Lehrer Unterricht spannend",
              "choices": ["macht", "der", "den", "Lehrer", "Unterricht", "spannend"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "liegen auf die Tische Blätter den",
              "choices": ["liegen", "auf", "die", "Tische", "Blätter", "den"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "hängt an eine der Uhr Wand",
              "choices": ["hängt", "an", "eine", "der", "Uhr", "Wand"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "brauchen wir zum Stifte schreiben bunte",
              "choices": ["brauchen", "wir", "zum", "Stifte", "schreiben", "bunte"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "im das ist Wohnzimmer Sofa groß",
              "choices": ["im", "das", "ist", "Wohnzimmer", "Sofa", "groß"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "liegt auf das Tisch Bett Kissen im",
              "choices": ["liegt", "auf", "das", "Tisch", "Bett", "Kissen", "im"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "steht die neben in Lampe der Sofa dem",
              "choices": ["steht", "die", "neben", "in", "Lampe", "der", "Sofa", "dem"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "eine Küche gibt der in es Spüle",
              "choices": ["eine", "Küche", "gibt", "der", "in", "es", "Spüle"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "ist im ein Flur langer Spiegel der",
              "choices": ["ist", "im", "ein", "Flur", "langer", "Spiegel", "der"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "stehen die Stühle um den Esstisch herum",
              "choices": ["stehen", "die", "Stühle", "um", "den", "Esstisch", "herum"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "die hängt Wand an der ein Bild",
              "choices": ["die", "hängt", "Wand", "an", "der", "ein", "Bild"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "dieses Buch interessant ist sehr",
              "choices": ["dieses", "Buch", "interessant", "ist", "sehr"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "jene Häuser sind groß und modern",
              "choices": ["jene", "Häuser", "sind", "groß", "und", "modern"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "diese ist neu Tasche sehr",
              "choices": ["diese", "ist", "neu", "Tasche", "sehr"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "gefällt dieser Stuhl mir gut",
              "choices": ["gefällt", "dieser", "Stuhl", "mir", "gut"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "klein ist jenes Dorf und ruhig",
              "choices": ["klein", "ist", "jenes", "Dorf", "und", "ruhig"],
              "type": "JumbledWords"
          },
          {
              "question": "schön sind diese Blumen und bunt",
              "choices": ["schön", "sind", "diese", "Blumen", "und", "bunt"],
              "type": "JumbledWords"
          },      

        
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "die Tafel", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "book", "rightId": 4 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Stuhl", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "student (male)", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Lehrer", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "teacher (male)", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "das Buch", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "blackboard", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Schüler", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "chair", "rightId": 2 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "der Tisch", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "pen", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "die Schülerin", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "eraser", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Kugelschreiber", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "chalk", "rightId": 4 }
              },
              {
                "left": { "word": "die Kreide", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "table", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Radiergummi", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "student (female)", "rightId": 2 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "die Küche", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "sofa", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "das Schlafzimmer", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "wardrobe", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Schrank", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "kitchen", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Spiegel", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "bedroom", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "das Sofa", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "mirror", "rightId": 4 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "carpet", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "this table", "rightId": 4 }
              },
              {
                "left": { "word": "bathroom", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "sofa", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "table", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "kitchen", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "lamp", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "refrigerators", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "bed", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "these windows", "rightId": 2 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "dieses Buch", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "this lamp", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "jener Tisch", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "this book", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "diese Lampe", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "that table", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "dieser Stuhl", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "this bed", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "dieses Bett", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "this chair", "rightId": 4 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "jene Tür", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "this kitchen", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "diese Küche", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "that door", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "jener Spiegel", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "that carpet", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "dieses Badezimmer", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "that mirror", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "dieser Teppich", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "this bathroom", "rightId": 4 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "der Lehrer", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "chair", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Stuhl", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "student (female)", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "das Buch", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "pen", "rightId": 4 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Kugelschreiber", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "book", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "die Schülerin", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "teacher", "rightId": 1 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "der Radiergummi", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "chalk", "rightId": 4 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Tisch", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "student (male)", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "die Tafel", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "table", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "die Kreide", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "blackboard", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Schüler", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "eraser", "rightId": 1 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "die Küche", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "wardrobe", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "das Sofa", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "bedroom", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "das Schlafzimmer", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "sofa", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Spiegel", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "kitchen", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Schrank", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "mirror", "rightId": 4 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "das Bett", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "lamp", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Teppich", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "bathroom", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "das Badezimmer", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "carpet", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "der Tisch", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "bed", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "die Lampe", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "table", "rightId": 4 }
              },
             
            ],
          },
      ],
    },
    {
      quiz: '4',
      name: 'German A1 Practice Test - 4',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "Welches Wort bedeutet „immer“?",
          "choices": ["oft", "selten", "immer", "manchmal"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Welches Wort bedeutet „nie“?",
          "choices": ["oft", "selten", "nie", "manchmal"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Welche Option ist richtig? „Er fährt sehr __________.“",
          "choices": ["langsam", "immer", "geradeaus", "selten"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wie oft regnet es im Frühling?",
          "choices": ["manchmal", "nie", "immer", "selten"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "„Gehen Sie __________ die Straße entlang.“",
          "choices": ["oft", "immer", "geradeaus", "links"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Was bedeutet „geradeaus“?",
          "choices": ["nach rechts", "nach links", "geradeaus", "zurück"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "„Die Post ist __________ der Bank.“",
          "choices": ["hinter", "vor", "neben", "zwischen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Wo ist der Supermarkt?",
          "choices": [
            "neben der Schule",
            "über der Straße",
            "zwischen der Post und der Bank",
            "gegenüber dem Park"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "„Gehen Sie __________ dem Hotel.“",
          "choices": ["links neben", "hinter", "geradeaus vor", "über"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "„Die Apotheke ist __________ der Post.“",
          "choices": ["rechts neben", "hinter", "gegenüber", "über"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Welcher Monat ist im Winter?",
          "choices": ["Juni", "Januar", "September", "April"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wann ist es sonnig?",
          "choices": ["Winter", "Herbst", "Frühling", "Sommer"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Welcher Monat ist im Herbst?",
          "choices": ["März", "November", "Mai", "Juni"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wann schneit es?",
          "choices": ["Sommer", "Herbst", "Winter", "Frühling"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Wann ist es regnerisch?",
          "choices": ["Frühling", "Sommer", "Herbst", "Winter"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Welcher Monat kommt nach Juli?",
          "choices": ["Juni", "August", "September", "Oktober"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Was ist der erste Tag der Woche?",
          "choices": ["Montag", "Dienstag", "Mittwoch", "Sonntag"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Welcher Monat ist der letzte im Jahr?",
          "choices": ["November", "Dezember", "Januar", "Oktober"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wann ist Weihnachten?",
          "choices": ["November", "Dezember", "Januar", "Oktober"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Welcher Monat ist der erste?",
          "choices": ["Januar", "Februar", "März", "April"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },

        {
          "question": "Er fährt __________ (schnell / langsam) zur Arbeit.",
          "choices": ["schnell", "langsam"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "Lisa geht __________ (oft / nie) ins Kino.",
          "choices": ["oft", "nie"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "Du solltest __________ (immer / selten) freundlich sein.",
          "choices": ["immer", "selten"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "Wir haben __________ (manchmal / nie) Ferien im Sommer.",
          "choices": ["manchmal", "nie"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "Peter isst __________ (zu viel / zu wenig) Schokolade.",
          "choices": ["zu viel", "zu wenig"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "Das Hotel liegt __________ (neben / hinter) dem Bahnhof.",
          "choices": ["neben", "hinter"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "Die Schule ist __________ (vor / über) dem Park.",
          "choices": ["vor", "über"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "Gehen Sie __________ (geradeaus / links) und dann rechts.",
          "choices": ["geradeaus", "links"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "Das Café ist __________ (zwischen / an) der Bibliothek und der Post.",
          "choices": ["zwischen", "an"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "Die Apotheke befindet sich __________ (gegenüber / über) der Bank.",
          "choices": ["gegenüber", "über"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "Im Winter ist es __________ (kalt / warm).",
          "choices": ["kalt", "warm"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "Der Frühling ist oft __________ (regnerisch / trocken).",
          "choices": ["regnerisch", "trocken"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "Der Sommer ist __________ (sonnig / kühl).",
          "choices": ["sonnig", "kühl"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "Im Herbst fallen die Blätter __________ (langsam / schnell).",
          "choices": ["langsam", "schnell"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "Im Winter schneit es __________ (viel / wenig).",
          "choices": ["viel", "wenig"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "(Montag / Samstag) __________ ist der erste Tag der Woche.",
          "choices": ["Montag", "Samstag"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "Im __________ (Januar / Juli) feiern wir Neujahr.",
          "choices": ["Januar", "Juli"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "(Dezember / März) __________ ist der letzte Monat des Jahres.",
          "choices": ["Dezember", "März"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "Der Sommer beginnt im __________ (Juni / September).",
          "choices": ["Juni", "September"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "(Donnerstag / Sonntag) __________ ist ein Werktag.",
          "choices": ["Donnerstag", "Sonntag"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 0
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Er fährt schnell zur Arbeit.",
          "choices": ["Er", "fährt", "schnell", "zur", "Arbeit"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Lisa geht oft ins Kino.",
          "choices": ["Lisa", "geht", "oft", "ins", "Kino"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Du solltest immer freundlich sein.",
          "choices": ["Du", "solltest", "immer", "freundlich", "sein"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Wir haben manchmal Ferien im Sommer.",
          "choices": ["Wir", "haben", "manchmal", "Ferien", "im", "Sommer"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Peter isst zu viel Schokolade.",
          "choices": ["Peter", "isst", "zu", "viel", "Schokolade"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Das Hotel liegt neben dem Bahnhof.",
          "choices": ["Das", "Hotel", "liegt", "neben", "dem", "Bahnhof"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Die Schule ist vor dem Park.",
          "choices": ["Die", "Schule", "ist", "vor", "dem", "Park"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Gehen Sie geradeaus und dann rechts.",
          "choices": ["Gehen", "Sie", "geradeaus", "und", "dann", "rechts"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Das Café ist zwischen der Bibliothek und der Post.",
          "choices": ["Das", "Café", "ist", "zwischen", "der", "Bibliothek", "und", "der", "Post"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Die Apotheke befindet sich gegenüber der Bank.",
          "choices": ["Die", "Apotheke", "befindet", "sich", "gegenüber", "der", "Bank"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Im Frühling sind die Temperaturen angenehm.",
          "choices": ["Im", "Frühling", "sind", "die", "Temperaturen", "angenehm"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Im Winter gibt es viel Schnee.",
          "choices": ["Im", "Winter", "gibt", "es", "viel", "Schnee"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Der Sommer ist oft heiß.",
          "choices": ["Der", "Sommer", "ist", "oft", "heiß"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Im Herbst fällt der Regen.",
          "choices": ["Im", "Herbst", "fällt", "der", "Regen"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Im Herbst fallen die Blätter schnell.",
          "choices": ["Im", "Herbst", "fallen", "die", "Blätter", "schnell"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Montag ist der erste Tag der Woche.",
          "choices": ["Montag", "ist", "der", "erste", "Tag", "der", "Woche"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Januar ist der erste Monat des Jahres.",
          "choices": ["Januar", "ist", "der", "erste", "Monat", "des", "Jahres"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Der Sommer beginnt im Juni.",
          "choices": ["Der", "Sommer", "beginnt", "im", "Juni"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Der Sonntag ist ein Ruhetag.",
          "choices": ["Der", "Sonntag", "ist", "ein", "Ruhetag"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Der Dezember ist der letzte Monat des Jahres.",
          "choices": ["Der", "Dezember", "ist", "der", "letzte", "Monat", "des", "Jahres"],
          "type": "JumbledWords"
        },

        
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "schnell", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "rarely", "rightId": 4 }
              },
              {
                "left": { "word": "oft", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "never", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "immer", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "always", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "selten", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "quickly", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "nie", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "often", "rightId": 2 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "manchmal", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "slowly", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "zu viel", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "hardly", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "langsam", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "immediately", "rightId": 4 }
              },
              {
                "left": { "word": "sofort", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "sometimes", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "kaum", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "too much", "rightId": 2 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "geradeaus", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "next to", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "rechts", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "left", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "links", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "straight ahead", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "hinter", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "right", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "neben", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "behind", "rightId": 4 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "zwischen", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "above", "rightId": 4 }
              },
              {
                "left": { "word": "gegenüber", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "in front of", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "vor", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "between", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "über", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "below", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "unter", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "opposite", "rightId": 2 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "Frühling", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "autumn", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "Sommer", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "spring", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "Herbst", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "summer", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "Winter", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "rainy", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "regnerisch", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "winter", "rightId": 4 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "sonnig", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "cold", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "kalt", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "sunny", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "warm", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "snow-covered", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "windig", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "warm", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "schneebedeckt", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "windy", "rightId": 4 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "Montag", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "Tuesday", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "Dienstag", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "Friday", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "Mittwoch", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "Thursday", "rightId": 4 }
              },
              {
                "left": { "word": "Donnerstag", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "Wednesday", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "Freitag", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "Monday", "rightId": 1 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "Samstag", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "December", "rightId": 4 }
              },
              {
                "left": { "word": "Sonntag", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "July", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "Januar", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "Sunday", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "Dezember", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "January", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "Juli", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "Saturday", "rightId": 1 }
              },
             
            ],
          },

      ],
    },
    {
      quiz: '5',
      name: 'German A1 Practice Test - 5',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "Was magst du am meisten?",
          "choices": ["Sport", "Kochen", "Lesen", "Tanzen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Was isst du gerne?",
          "choices": ["Pizza", "Brot", "Pasta", "Salat"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Was findest du langweilig?",
          "choices": ["Reisen", "Arbeiten", "Fernsehen", "Schlafen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Welche Aktivität magst du nicht?",
          "choices": ["laufen", "schwimmen", "kochen", "putzen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Was trinkst du am liebsten?",
          "choices": ["Wasser", "Cola", "Tee", "Bier"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wie oft gehst du ins Kino?",
          "choices": ["jeden Monat", "jede Woche", "nie", "einmal im Jahr"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Was ist dein Lieblingsessen?",
          "choices": ["Schnitzel", "Pizza", "Currywurst", "Spaghetti"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wie komme ich zum Supermarkt?",
          "choices": ["Gehen Sie geradeaus", "Gehen Sie nach rechts", "Biegen Sie nach links ab", "Gehen Sie zum Park"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wo ist der nächste Bahnhof?",
          "choices": ["Es ist links", "Es ist rechts", "Es ist neben dem Hotel", "Es ist gegenüber vom Park"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wie komme ich zur U-Bahn?",
          "choices": ["Gehen Sie zwei Straßen weiter", "Gehen Sie bis zum Ende der Straße", "Biegen Sie an der nächsten Ecke ab", "Gehen Sie durch den Park"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wo ist das Restaurant?",
          "choices": ["Es ist auf der linken Seite", "Es ist hinter dem Museum", "Es ist gegenüber der Bank", "Es ist neben dem Supermarkt"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Entschuldigung, wie komme ich zum Park?",
          "choices": ["Gehen Sie geradeaus und dann links", "Gehen Sie rechts", "Es ist auf der anderen Straßenseite", "Biegen Sie nach der Kirche ab"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Entschuldigung, ist das weit von hier?",
          "choices": ["Ja, es ist sehr weit", "Nein, es ist in der Nähe", "Es ist auf der anderen Seite", "Es ist in der Stadtmitte"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wie komme ich zum Flughafen?",
          "choices": ["Es ist in der Nähe", "Gehen Sie bis zum Ende der Straße und dann rechts", "Biegen Sie links ab", "Fahren Sie mit dem Bus"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wann hast du Zeit, uns zu treffen?",
          "choices": ["Morgen um 10 Uhr", "Heute Nachmittag", "Nächstes Wochenende", "In einer Stunde"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wann können wir uns sehen?",
          "choices": ["Ich habe keine Zeit", "Morgen", "Am Freitag", "Nächsten Montag"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Was machst du am Samstag?",
          "choices": ["Ich gehe ins Kino", "Ich arbeite", "Ich gehe einkaufen", "Ich bin zu Hause"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Was ist der beste Tag, um sich zu treffen?",
          "choices": ["Samstag", "Donnerstag", "Montag",  "Freitag"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Wie oft treffen wir uns?",
          "choices": [ "Jede Woche", "Jeden Monat", "Jedes Jahr", "Alle zwei Wochen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Was machst du morgen um 16 Uhr?",
          "choices": ["Ich gehe schlafen","Ich habe einen Termin", "Ich lese ein Buch", "Ich bin unterwegs"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },

        {
          "question": "Ich ______ (mag / magst) gerne ins Kino gehen.",
          "choices": ["mag", "magst", "möchte", "mögen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Du ______ (hasst/ liebst) es, Fußball zu spielen.",
          "choices": ["liebst", "hasst", "magst", "möchtest"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wir ______ (mögen/ möchten) einen Spaziergang machen.",
          "choices": ["möchten", "mögen", "haben", "gehen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Er ______ (finde/ findet) es langweilig, zu lesen.",
          "choices": ["findet", "finde", "möchte", "mag"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Sie ______ (mögt / mögen) keinen Kaffee.",
          "choices": ["mögt", "mögen", "mag", "lieben"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich ______ (liebe / mag) es, zu reisen.",
          "choices": ["liebe", "mag", "finde", "möchte"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Du ______ (magst / hasst) Schokolade, oder?",
          "choices": ["magst", "hasst", "liebst", "möchtest"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Entschuldigung, ______ (wo/ wie) komme ich zum Bahnhof?",
          "choices": ["wie", "wo", "wann", "wer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Gehen Sie ______ (bis/ geradeaus) der Ecke und dann links.",
          "choices": ["geradeaus", "bis", "nach", "über"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Die Bibliothek ist ______ (neben / hinter) dem Museum.",
          "choices": ["neben", "hinter", "vor", "zwischen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Entschuldigung, ______ (wie/ haben) Sie einen Stadtplan?",
          "choices": ["haben", "wie", "wann", "was"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Fahren Sie ______ (geradeaus / rechts) bis zum Park.",
          "choices": ["geradeaus", "rechts", "links", "nach"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wie ______ (weit/ lange) ist es bis zur nächsten U-Bahn-Station?",
          "choices": ["lange", "weit", "viel", "gut"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Die Bank ist ______ (direkt / rechts) von hier.",
          "choices": ["direkt", "rechts", "neben", "gegenüber"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich ______ (möchte / möchte) einen Termin für morgen.",
          "choices": ["möchte", "möchten", "mag", "liebe"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wann ______ (passt/ passt) es dir, uns zu treffen?",
          "choices": ["passt", "passtest", "möchtest", "liebst"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wir ______ (treffen / treffen) uns am Freitag um 14 Uhr.",
          "choices": ["treffen", "trefften", "haben", "gehen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich habe einen ______ (Termin/ Termin) um 16 Uhr.",
          "choices": ["Termin", "Termine", "Zeit", "Platz"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Hast du ______ (Zeit / Zeiten) am Donnerstag?",
          "choices": ["Zeit", "Zeiten", "Tagen", "Uhr"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wir ______ (sehen/ sehen) uns morgen um 18 Uhr.",
          "choices": ["sehen", "sahen", "werden", "möchten"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },,
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Ich esse sehr gerne Pizza.",
          "choices": ["Ich", "esse", "sehr", "gerne", "Pizza"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Magst du Schokolade nicht?",
          "choices": ["Magst", "du", "Schokolade", "nicht"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ich höre am liebsten gern Musik.",
          "choices": ["Ich", "höre", "am", "liebsten", "gern", "Musik"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Du trinkst immer gern Wasser.",
          "choices": ["Du", "trinkst", "immer", "gern", "Wasser"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Liebst du Pizza oder Pasta mehr?",
          "choices": ["Liebst", "du", "Pizza", "oder", "Pasta", "mehr"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ich esse oft gern Obst.",
          "choices": ["Ich", "esse", "oft", "gern", "Obst"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Er spielt nicht gerne Fußball.",
          "choices": ["Er", "spielt", "nicht", "gerne", "Fußball"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Geht die Straße links über.",
          "choices": ["Geht", "die", "Straße", "links", "über"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Wo ist der Bahnhof?",
          "choices": ["Wo", "ist", "der", "Bahnhof"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Geh gerade die Straße entlang.",
          "choices": ["Geh", "gerade", "die", "Straße", "entlang"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Du biegst dort links ab.",
          "choices": ["Du", "biegst", "dort", "links", "ab"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Wo ist der Supermarkt?",
          "choices": ["Wo", "ist", "der", "Supermarkt"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Gehe bis zur Ecke der Straße.",
          "choices": ["Gehe", "bis", "zur", "Ecke", "der", "Straße"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Wie weit ist es zum Hotel?",
          "choices": ["Wie", "weit", "ist", "es", "zum", "Hotel"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Wir treffen uns nach dem Abendessen.",
          "choices": ["Wir", "treffen", "uns", "nach", "dem", "Abendessen"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ich habe einen Termin am Montag.",
          "choices": ["Ich", "habe", "einen", "Termin", "am", "Montag"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Wann hast du den Arzttermin?",
          "choices": ["Wann", "hast", "du", "den", "Arzttermin"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Wir treffen uns am Mittwoch um 15 Uhr.",
          "choices": ["Wir", "treffen", "uns", "am", "Mittwoch", "um", "15", "Uhr"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Sie haben keinen Termin.",
          "choices": ["Sie", "haben", "keinen", "Termin"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Wir treffen uns um 10 Uhr nach.",
          "choices": ["Wir", "treffen", "uns", "um", "10", "Uhr", "nach"],
          "type": "JumbledWords"
        },

        
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "Ich esse gerne Pizza.", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "I prefer drinking tea to coffee.", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "Magst du Schokolade?", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "I don't like chocolate.", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "Ich trinke lieber Tee als Kaffee.", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "Do you like listening to music?", "rightId": 4 }
              },
              {
                "left": { "word": "Hörst du gerne Musik?", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "I like to eat pizza.", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "Ich mag keine Schokolade.", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "Do you like chocolate?", "rightId": 2 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "Was isst du lieber?", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "I like sports.", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "Spielst du gerne Fußball?", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "Do you like ice cream?", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "Magst du Eis?", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "What do you like to drink the most?", "rightId": 4 }
              },
              {
                "left": { "word": "Was trinkst du am liebsten?", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "What do you prefer to eat?", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "Ich mag Sport.", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "Do you like playing football?", "rightId": 2 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "Wie komme ich zum Bahnhof?", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "How far is it to the park?", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "Wo ist der Supermarkt?", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "Can you help me?", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "Können Sie mir helfen?", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "How do I get to the train station?", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "Entschuldigung, wo ist die Bank?", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "Where is the supermarket?", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "Wie weit ist es bis zum Park?", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "Excuse me, where is the bank?", "rightId": 4 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "Ist das Kino in der Nähe?", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "How do I get to the restaurant?", "rightId": 4 }
              },
              {
                "left": { "word": "Welche Straße nehme ich?", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "Is there a parking space here?", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "Gibt es hier einen Parkplatz?", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "Is the cinema nearby?", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "Wie komme ich zum Restaurant?", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "Where is the metro", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "Wo ist die U-Bahn?", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "Which street should I take?", "rightId": 2 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "Wann treffen wir uns?", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "Can you make it on Friday?", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "Hast du morgen Zeit?", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "When will we meet?", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "Kannst du am Freitag?", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "Do you have time tomorrow?", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "Wo treffen wir uns?", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "Do you have a doctor's appointment?", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "Hast du einen Termin beim Arzt?", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "Where shall we meet?", "rightId": 4 }
              },
             
            ],
          },
    
          {
            "question": "Match the Words.",
            type: "MatchTheFollowing",
            "pairs": [
              {
                "left": { "word": "Wann ist der nächste freie Termin?", "rightId": 1 },
                "right": { "word": "I don’t have time on Monday.", "rightId": 2 }
              },
              {
                "left": { "word": "Ich habe keine Zeit am Montag.", "rightId": 2 },
                "right": { "word": "When is the next free appointment?", "rightId": 1 }
              },
              {
                "left": { "word": "Wollen wir ins Kino gehen?", "rightId": 3 },
                "right": { "word": "When is the birthday?", "rightId": 5 }
              },
              {
                "left": { "word": "9. Können wir später telefonieren?", "rightId": 4 },
                "right": { "word": "Do you want to go to the cinema?", "rightId": 3 }
              },
              {
                "left": { "word": "Wann ist der Geburtstag?", "rightId": 5 },
                "right": { "word": "Can we talk later on the phone?", "rightId": 4 }
              },
             
            ],
          },

      ],
    },
  ];
  